有無人同人鬧親交都好易眼濕濕？

就算有時候道理係自己嗰邊
都好似唔夠人講咁
感覺好懦弱 有無解決方法？

我通常同人鬧交會扯旗

𡃁仔個陣都試過 唔知點解會眼濕濕
柒撚到仆街 同人嘈交嘈兩句會想喊
但係大個咗就無依個問題 越屌越有火

鬧交喎唔係性交

我都想學識愈屌愈硬

我會直接獎佢兩巴掌

有無例子討論吓？

鬧下鬧下就性交

真係嘈多幾次交就得
日日同人嘈就練到

好似有時候同人討論黃藍咁
有時候會討論到好激氣
例如明明係事實嘅嘢都要否認
鬧鬧吓自己都好似想喊咁
好似係自己理虧咁

依個係同女女嗌啫

黃藍都好多範疇喎
有無再具體啲？

即係當兩個人熱烈討論嘅時候
你會感覺到自己對淚開始有眼水
可能係因為好激氣 eq太低

可能我轉數慢
又容易俾人牽動到情緒

咁無結果咪無結果囉
唔一定討論完要有結果
或者預期要改變對方諗法

然後改變唔到又覺得自己挫敗

慢慢學習緊 點樣冷靜咁同人討論

屌 我都係
一激動就流眼水
唔知點解

會feel到啲眼水係眼眶

送你斬妖劍

食晒d回力鏢先，purify左自己，咁就可以用斬妖劍

咩意思
鬧交嗰陣要自備bgm?

等我諗下點答

討論就唔係鬧交啦

要爭論一啲嘢就好易眼濕濕

最常發生係同屋企人嘈
就會激動到流眼淚

會流眼淚觸發點就唔係好清楚

跟據我的經驗，同埋“鬼滅之刃”故事的啟發，人人都可以用斬妖劍，但前提是先食撚返晒過去打出的回力鏢，去到purified state，到此時，斬妖劍就可以發揮巨大威力

我嚴重到同咩人都會發生
應該係我太懦弱

無自信

我係爆完seed 過一陣先會想喊 但唔知點解會想喊

提升自信好似唔係咁易

因為俾人trigger到

可能喊多幾次就會適應
唔再喊
已經touch唔到你個點

變得麻目

如果覺得鬼滅之刃的故事太長

可以睇呢個：

我已經唔鬧交
永遠都sorry算數

試下拎兩把老牛喊住衝過去

可能你唔夠惡

So, this is life.

講粗口有加成

練下諗野/講野邏輯
有時就算道理係對方個邊
你都可以從佢地講野邏輯度攻擊返佢
同埋諗野具邏輯性有助控制情緒

可以睇下

會 因為對方大聲講嘢
我一早知次次都唔理我感受
次次咁樣 我嚇到有陰影 所以會喊

好

未必架.

因為激氣得滯

宮本武藏的哲學，以殘酷的切腹文化為最誇張的體現

有，通常呢種人都好易感動
睇熱血野都會喊

係

有時聽到人哋理直氣壯講歪理
就會激氣到眼濕濕
當下感覺就係覺得條友咩事
有時連同佢辯論嘅氣力都想省返
但又會好激心

會 嬲得濟直頭可以忍唔住喊出黎 事後會覺得自己好on9

慎入！！

即係話，宮本武藏的哲學的簡單宗旨（too simple），只要人完全可以接受殘酷的切腹，那麼人生就不再有問題了，當然太過血腥同誇張，不建議推崇

雞扒妹鄭家純出job被性騷擾 人工捐出幫助弱勢家庭

- 分享自 LIHKG 討論

例如依個post柒到認得佢個名
所有藍屍都覺得自己唔理虧嘅咁激氣返Save hk圍爐啦
討論鬧下交都想喊，唔怪得廢到要喺網上拎存在感

派下膠啫 上連登唔好咁認真啦

喊就輸㗎喇..

我都係
屌得狗多都好似有啲幫助
而家鬧藍絲同政府都好順口

要練多啲同人嘈交

但好難無端端搵人練習
係得閒上連登同人鬧下交

試下覆 屌你老母垃撚圾 係街屌人都唔敢?

你鬧多啲交就得

撩交嗌都唔識有無咁流呀 搵5毛練吓啦

依排都係扮藍屍同返啲手足練習

依家啲人嘅屌力真係一代不如一代 我玩果陣啲人閒閒哋一個屌幾個

其實我覺得自己可能對得電話多
少咗機會同人溝通 所以屌力特別差

你可以睇多啲九品芝麻官學吓星爺嘅屌力 同埋學吓點樣用口鬧人要順暢先 而家連鬧交都要手把手教 唉

做咗三十年毒撚 想改變一下

我十幾歲就日日周圍搵人嘈 鬧到我而家都覺得悶

把口叻嘅人真係人緣會好好多

起碼無人敢得罪你先 我早排新黎新報道被條茂李窒 佢以為我唔敢出聲 之後我追住佢嚟串追住佢嚟屌 依家佢乖過隻狗

你練屌人想把口勁到咩境界 去到任何環境都要兜得到一個屌幾十個嘅戰神 定係普普通通嘅mk好戰份子? 定係求其起碼你企出黎屌人唔好眼濕濕腳震震口窒窒

如果淨係想嘈贏場交
唔理立場
就面皮厚 無賴 聲大

咁已經贏一半

會呀
但我唔係感性 只係自己把口唔叻 唔可以一輪嘴講野 或者即刻反駁 氣勢一輸就心急
同埋會面紅 句話一講長d就紅晒

佢話想練多啲 如何引戰
#63

你呢句令我諗起蔣元秋好撚大聲兇議員話口罩用嚟蒸咪得 如果佢對長毛同教主講是但一個都屌到佢反轉兼撻皮 面皮厚聲大無賴對低手用就得

長毛？

佢立法會一句蔣元秋撚到佢發哂老脾果種閪到入骨嘅笑容然後再同佢鬥屌真係睇一次笑一次屌人先破佢心理關口再鬥屌 屌人再屌心 零舍不同

會，會好心up，會諗點解要自己人鬧自己人，點解要咁點解我地唔係要一致對外，而係要搞內訌

其實以前教主仲係立法會嗰陣 真係令人獲益良多

教主太高lv你依家學咗都無用 人哋去到攣都拗返直嘅境界 你連霸氣都未有 都唔講佢入面嘅邏輯點樣屌打人 雖然就話理直氣壯 有理行遍天下 無理寸步難行 咁你要明白依家天下人都被歪理感染 你都係改善吓點樣嗌交唔眼濕濕 先

其實會不會大家曾經在街頭發生過“遭遇戰”而在網上不知對方曾經是對手呢？ 教緊樓主“戰術”的人，會不會就是鬥到樓主眼濕濕那位呢？

未試過喺街同人鬧交
多數係同深藍老豆交流
不過依家都搬走埋

希望我曾經冇鬧過你，希望我曾經冇被你鬧過

如果有，不如學鬼滅之刃咁，執起斬妖劍

你去搵「高敏感」
連登有pi

你老豆幾多歲？身材肥定瘦？我睇下我同佢是否一樣

A joke!

無料就唔好夾硬同人嘈啦
一陣眼紅紅手震震口疾疾真係好撚柒架

我建議就直接一拳揮埋去
一定要瞄實個鼻打
一拳突然爆落去
細細力都痛到仆街
包佢唔敢還拖

如果見工俾個HR串咁點算

串同鬧交都唔識分都抵你眼濕濕

試過小學比miss鬧 鬧到佢喊
搞到我好似衰人咁

你講嘅都唔係重點
我上面有講到包括爭論 鬧交

屌你老母你都戇鳩鳩

開post topic寫鬧交
而家又話見工俾人串

你見得工都係扮死狗啦
仲同hr駁嘴？
就算佢串你 你都係兜一兜以笑遮醜啦
Eq咁撚低點請你呀屌你老母
除非你見工做車手姐

多謝回覆

好撚廢

見工又唔見你咁同佢講

人要進步㗎嘛 唔通一世做死狗
佢再串我 我即刻叫佢含啦八婆

同親人 男女朋友?
同街外人嗌交都係扯火居多

都親老母嘈都眼濕濕
未嘈都輸左
嬲到仆街同我流眼淚

會唔會比人揸住所以眼濕濕

返part time既同事

會唔會係緊張段關係

我都覺所以我先問
其實或者有可能係受到委屈 個人一急就想喊
我覺得有啲內向嘅人應該會咁

因為成日俾人食住
又唔甘心又委屈

唔係呀 之後都試過幾次
甚至一想嘈交就眼濕濕
係大個咗返工同人屌得多就慣咗

唔緊要啦
自己嘅情緒點都唔會錯理解自己
個人大個咗要控制下如果唔想樣衰俾人睇嘅話

細個會上心嘅，大咗就嫌麻煩，唔好煩鳩我就得

以前會
而家唔會練返黎

我以前都係好多年冇同人嘈過，呢家唔知了

可以睇呢個：

有時唔係眼濕係把聲激動會震無晒霸氣

水平座？

我都係 可能覺得委屈

same
而且途中會諗係咪真係又必要咁鬧人

企得藍果邊即係智障唔係同自己同一水平
回解要拉低智商去鬧贏佢地
重要輸埋
下次唔好喇

我都會。所以為左加強威力，不惜用武器。
有時候唔用鐵拳，啲人都唔識驚。

同呀爸鬧好易喊 唔知點解

同人鬧交鼻毛會伸左出嚟

我覺得係你本身同理心重，覺得閙人會內疚，所以就算係自己岩都想喊